由84年到16年連續估中美國總統大選結果 預測2020年 Trump將會落敗

上次估trump贏今次估輸點睇

NY times 是五毛

今次武肺一嘢打殘侵侵

條友唔睇民調

直接用幾種因素判斷邊個贏定輸

記錄用來破者

左膠可悲到要靠預言

加了人民幣

人地係學者 唔係預言家同巫師

睇下人點估先啦預言

可能今次斷纜。